{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045071",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "애호박젓국 만드는 법"
    },
    "text": "ズッキーニを準備する時はつやが出て、体が選んだものを選ばなければならず、半分に切って厚めに切る。豆腐は新鮮で弾力のあるものを選び、流水で洗って四角に切る。青唐辛子と赤唐辛子は斜めに切って種を取る。長ネギは太く千切りにする。アミの塩辛は具を除いて細かく刻む。鍋にアミの塩辛と水を入れて煮込み、スープに味をまんべんなく広げる。スープが沸いて泡をきれいに取り払う。その後、ズッキーニと豆腐を入れて煮込み、豆腐が火が通って浮かび上がると、にんにくと唐辛子の千切り、長ネギの千切りを入れて少し煮込み、塩で味を調えた後、火から下ろす。ズッキーニは柔らかくてスープで簡単に固まるので、厚めに使わなければならない。火が通ったらすぐ火から降りなければならない。アミの塩辛はスープをさっぱりと淡泊にするために、スープにあらかじめ入れて煮込み、泡を取りながら煮るのが良い。こうしてこそ、スープの味がおいしそうで生臭くない。",
    "QA": [
        {
            "question": "ズッキーニを準備する時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ズッキーニを選ぶ際にはつやが出ているものを選び、半分に切って厚めに切ることが重要です。"
        },
        {
            "question": "豆腐の選び方について教えてください。",
            "answer": "豆腐を選ぶ際には新鮮で弾力のあるものを選びます。"
        },
        {
            "question": "青唐辛子と赤唐辛子の種はどのように取ればいいですか？",
            "answer": "青唐辛子と赤唐辛子は斜めに切って種を取ります。"
        },
        {
            "question": "長ネギはどのように千切りにすればいいですか？",
            "answer": "長ネギは太く千切りにします。"
        },
        {
            "question": "アミの塩辛を細かく刻むための具材はありますか？",
            "answer": "アミの塩辛を細かく刻むためには、具を除いて刻むことが良いです。"
        },
        {
            "question": "アミの塩辛をスープに入れる理由は何ですか？",
            "answer": "アミの塩辛はスープをさっぱりと淡泊にするために入れます。"
        },
        {
            "question": "ズッキーニを厚めに切る理由は何ですか？",
            "answer": "ズッキーニは柔らかくてスープで簡単に固まるため、厚めに切る必要があります。"
        },
        {
            "question": "アミの塩辛をスープに入れるタイミングはいつですか？",
            "answer": "アミの塩辛はスープを煮込む際に入れ、泡を取りながら煮込むのが良いです。"
        },
        {
            "question": "この料理のスープの味を調えるために使う調味料は何ですか？",
            "answer": "この料理のスープの味を調えるためには塩を使用します。"
        },
        {
            "question": "ズッキーニが火が通ったらどうすればいいですか？",
            "answer": "ズッキーニが火が通ったらすぐに火から下ろす必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 382
    }
}